困擾

我中意咗一個女囝
但係佢同過我兄弟一齊
我咁樣會唔會好衰仔
個女仔如果對我有好感
會唔會因為自己同過我兄弟一齊已拒絕我

佢地分開咗幾耐？

一年半

咁又唔會嘅，佢地嘅事都過左去如果你地對方又真係有feel我唔認為同過你兄弟一齊就代表唔可以同你一齊，兩樣嘢嚟，何況佢地嘅感情都過左去嚴耐，唔好比依啲嘢影響到